原來大陸知乎討論日劇都幾高計

可能我太遲先追, 睇到第5集, 高登唔多搵到人討論

反而睇到大陸既討論, 佢好似係以LIKE 排評論, 頭幾個評論真係幾高質

知乎除咗同中國有關嘅政治討論之外都好高汁

起碼冇粗口爛舌 對比香港啲論壇

但係衰在知乎要裝app

碌緊條link嗰時個playlist就播lemon

吹奏支那app未睇先負皮
會覺得支那野高汁係因為你太低汁，而香港太多你e類人～

我goole ja wor, 無用app wor

純粹睇完有d 感受，想睇下其他人點睇

Google 知乎㨆入去有好多留言摭住

條link 好似唔覺